{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Loomadele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen istiku osa taimest"},{"text":"J√§nkud armastavad mind mugida"},{"text":"Sa v√µid mind salatis s√º√ºa"}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen suur ja pikk, roheliste lehtedega. Linnukestele meeldib oma kodu minusse ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tugev pakiruum"},{"text":"Minu lehed kukuvad s√ºgisel alla"},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida"}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Jalats","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF228B22","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen v√§rviline ja l√µhnan magusalt. Mesilased armastavad mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan aias"},{"text":"Vajan kasvamiseks p√§ikesepaistet"},{"text":"Sa v√µid mulle kingituseks anda"}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pall","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDA70D6","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Kasvatan viinapuul ja olen pikk ja kollane. Ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen namipuuvili"},{"text":"Ahvid l√§hevad minu jaoks hulluks"},{"text":"Sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d"}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Tomati","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFF00","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen punane ja √ºmmargune ning kasvan taimel. Sa v√µid mind salatis s√º√ºa v√µi minust kastet teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen puuvili, kuid inimesed arvavad, et ma olen k√∂√∂givili!"},{"text":"Pizza ja pasta armastavad mind"},{"text":"‚òÄÔ∏è Armastan p√§ikesepaistet ja sooja ilma"}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Jalats","isCorrect":false},{"label":"Tomati","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF6347","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mul on vars ja v√§rvilised kroonlehed ning ma kasvatan vee peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Kasvatan tiikides ja j√§rvedes."},{"text":"Konnadele meeldib minu lehtedel istuda."},{"text":"Olen tihti valge, roosa v√µi kollane."}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":false},{"label":"Liiliapadi","isCorrect":true},{"label":"Karikakra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB0E2FF","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen suur seeme, mis kasvab kauna sees. Sa v√µid mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt roheline."},{"text":"Sa v√µid mind lusikaga s√º√ºa."},{"text":"Suudan kasvada suuremaks taimeks"}],"options":[{"label":"Uba","isCorrect":true},{"label":"Viinamarja","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90EE90","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen k√µva vili, mis kasvab puu otsas. Oravad armastavad mind matta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§hklit√º√ºp"},{"text":"Ô∏è Oravad peidavad mind talveks."},{"text":"Kukun s√ºgisel puu otsast alla."}],"options":[{"label":"Tammet√µru","isCorrect":true},{"label":"Kirss","isCorrect":false},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA0522D","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen torkivate n√µeltega taim, aga inimesed l√µikavad mind j√µuludeks maha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Olen igihalja puu t√º√ºp."},{"text":"Inimesed kaunistavad mind kaunistustega."},{"text":"‚ñ´ Ma l√µhnan nagu m√§nd."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":false},{"label":"J√µulupuu","isCorrect":true},{"label":"P√§evalill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF3CB371","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen k√µva oran≈æi nahaga suur √ºmmargune k√∂√∂givili. Inimesed nikerdavad mulle Halloweeniks naljakaid n√§gusid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Halloweeni s√ºmbol"},{"text":"M√µned inimesed teevad minuga laternat."},{"text":"Minuga saab pirukat teha"}],"options":[{"label":"K√µrvits","isCorrect":true},{"label":"Arbuus","isCorrect":false},{"label":"Viinamarja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF8C00","category":"plant","icon":"üåø"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehme kasukas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"woof\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"liputan sabaga, kui olen √µnnelik."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"oink\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"Mulle meeldib mudas veereda."},{"text":"Mul on lokkis saba."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"quack\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib vees ujuda."},{"text":"S√∂√∂n leivapuru."},{"text":"Mul on tasane arve."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"baa\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vill."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Ô∏è Minu vill on pehme."}],"options":[{"label":"Lambad","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"moo\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Sa jood mu piima"},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"M√ºristan valjult ja elan Aafrikas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen d≈æungli kuningas."},{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen suur kass."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja mulle meeldib s√º√ºa banaane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib ronida."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Saan k√§tega banaani koorida."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Liigun v√§ga aeglaselt ja kannan oma maja selili. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Elan kestas."},{"text":"Mul on neli jalga."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}]}